Trump 於Twitter分享霍士電視台新聞片，指武漢肺炎八月已爆

分享

push